緊急！！！千奇唔好搞九龍城回旋處！！

緊急！！！千奇唔好搞九龍城回旋處！！
緊急！！！千奇唔好搞九龍城回旋處！！
緊急！！！千奇唔好搞九龍城回旋處！！

千奇千奇唔好整
好危險架

1

甴近平

千祈唔好

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠